有無人驚變老

老咗好樣衰

未驚過

老唔老都咁樣衰

咁你保養有咩心得

老咗去整容咪得囉怕咩

做廢老
咩都讓晒你喎

見到方國珊之後就好驚

做住gym同有搽野係ok既
其實最驚係有病

驚架
驚甩頭髮
驚痾尿變咗滴滴仔，搞到條褲成浸尿味
驚大小異便失禁，今日圖書館先有人瀨屎瀨到成條路都係
驚中風之後半身不逐，死又死唔去
好驚要俾人照顧

有無人老一歲會心情差呀